前線伙伴快翻去抖

我琴日都係前線頂左好多個鐘.我地宜家最需要就係休息.
體力不足仲點對抗落去?我地要繼續抗爭
我地好快就會再戰.到時見